新城市連儂柱獲甜美姐姐贈送精美貼紙！

今日放工行經新城市中庭 留左係連儂柱睇左陣
突然有位姐姐遞左呢兩樣野比我

個貼紙真係好靚
仲要係手剪好有心機
有曬較痕嫁

多謝你係呢啲咁灰機既時候仲可以令到我keep住個笑容係心入面到宜家
成個日程表我都會去足曬你放心!!!!!

五大訴求 決一不可!!!
光復香港 時代革命!!!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

新城市真係好有愛
朝朝都俾人拆曬 但夜晚一定喺番度

Show Blocked User - 兄弟會在遠方